msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Writingway Project\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-23 15:53-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-22 22:40+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: zh\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: settings/provider_dialog.py:24 settings/provider_dialog.py:315
msgid "Edit Provider"
msgstr "编辑提供商"

#: settings/provider_dialog.py:26 settings/provider_dialog.py:315
#: settings/settings_dialog.py:146 settings/settings_dialog.py:341
msgid "New Provider"
msgstr "新提供商"

#: settings/provider_dialog.py:34
msgid "Provider Details"
msgstr "提供商详细信息"

#: settings/provider_dialog.py:38 settings/provider_dialog.py:316
#: settings/provider_info_dialog.py:34 settings/provider_info_dialog.py:430
msgid "Provider"
msgstr "提供商"

#: settings/provider_dialog.py:44 settings/provider_dialog.py:317
#: settings/provider_info_dialog.py:23
msgid "Provider Information"
msgstr "提供商和模型信息"

#: settings/provider_dialog.py:52 settings/provider_dialog.py:318
#: project_window/project_tree_widget.py:25
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:39
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: settings/provider_dialog.py:57 settings/provider_dialog.py:319
msgid "Endpoint URL"
msgstr "端点 URL"

#: settings/provider_dialog.py:59
msgid "Leave empty for default"
msgstr "留空表示默认"

#: settings/provider_dialog.py:64 settings/provider_dialog.py:321
msgid "Endpoint URL Help"
msgstr "端点 URL 帮助"

#: settings/provider_dialog.py:64 settings/provider_dialog.py:321
msgid ""
"Override URL for provider\n"
"\n"
"Only use if you have a proxy server or a Custom provider.\n"
"Leave empty for default URL.\n"
"\n"
"Ex: 'https://localhost:1234/v1'"
msgstr ""
"覆盖提供商的 URL\n"
"\n"
"仅当您有代理服务器或自定义提供商时使用。\n"
"留空表示默认 URL。\n"
"\n"
"例如: 'https://localhost:1234/v1'"

#: settings/provider_dialog.py:70 settings/provider_dialog.py:322
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: settings/provider_dialog.py:74 settings/provider_dialog.py:323
msgid "Refresh Model List"
msgstr "刷新模型列表"

#: settings/provider_dialog.py:85 settings/provider_dialog.py:324
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: settings/provider_dialog.py:89 settings/provider_dialog.py:229
#: settings/provider_dialog.py:325
msgid "Reveal"
msgstr "显示"

#: settings/provider_dialog.py:98 settings/provider_dialog.py:326
msgid "Timeout (seconds)"
msgstr "超时（秒）"

#: settings/provider_dialog.py:104 settings/provider_dialog.py:327
#: settings/settings_dialog.py:177
msgid "Default Provider"
msgstr "默认提供商"

#: settings/provider_dialog.py:108 settings/provider_dialog.py:328
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: settings/provider_dialog.py:117 settings/provider_dialog.py:331
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: settings/provider_dialog.py:119 settings/provider_dialog.py:333
#: compendium/enhanced_compendium.py:236
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: settings/provider_dialog.py:120 settings/provider_dialog.py:334
#: settings/settings_dialog.py:61 settings/settings_dialog.py:340
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:78
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: settings/provider_dialog.py:174 settings/provider_dialog.py:193
#: settings/provider_dialog.py:259 settings/provider_dialog.py:282
#: workshop/workshop.py:350 muse/prompts_window.py:424
#: muse/prompts_window.py:590 compendium/ai_compendium_dialog.py:591
#: compendium/enhanced_compendium.py:324 compendium/enhanced_compendium.py:361
#: compendium/enhanced_compendium.py:550 compendium/enhanced_compendium.py:743
#: compendium/compendium_panel.py:325 compendium/compendium_panel.py:332
#: compendium/compendium_panel.py:341 compendium/compendium_panel.py:442
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: settings/provider_dialog.py:199 settings/provider_dialog.py:216
#: settings/provider_dialog.py:265 settings/provider_info_dialog.py:272
msgid "API Key Required"
msgstr "需要 API 密钥"

#: settings/provider_dialog.py:226 settings/provider_dialog.py:325
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: settings/provider_dialog.py:287 settings/provider_dialog.py:289
#: settings/provider_dialog.py:291
msgid "Test Result"
msgstr "测试结果"

#: settings/provider_dialog.py:287
msgid "Connection successful!"
msgstr "连接成功！"

#: settings/provider_dialog.py:289
msgid "Connection failed. Check provider settings."
msgstr "连接失败。请检查提供商设置。"

#: settings/provider_dialog.py:291
msgid "Connection failed: {}"
msgstr "连接失败：{}"

#: settings/settings_dialog.py:25 settings/settings_dialog.py:325
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: settings/settings_dialog.py:50 settings/settings_dialog.py:326
msgid "General"
msgstr "常规"

#: settings/settings_dialog.py:51 settings/settings_dialog.py:327
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: settings/settings_dialog.py:52 settings/settings_dialog.py:328
msgid "Providers"
msgstr "提供商"

#: settings/settings_dialog.py:59 settings/settings_dialog.py:339
#: settings/settings_dialog.py:408 muse/prompts_window.py:480
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: settings/settings_dialog.py:75 settings/settings_dialog.py:329
msgid "Fast Text to Speech"
msgstr "快速文本转语音"

#: settings/settings_dialog.py:79 settings/settings_dialog.py:330
msgid "Enable Auto-Save"
msgstr "启用自动保存"

#: settings/settings_dialog.py:83 settings/settings_dialog.py:331
msgid "Show Random Quotes"
msgstr "显示随机引言"

#: settings/settings_dialog.py:92 settings/settings_dialog.py:332
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: settings/settings_dialog.py:104 settings/settings_dialog.py:333
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: settings/settings_dialog.py:107 settings/settings_dialog.py:334
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: settings/settings_dialog.py:121 settings/settings_dialog.py:335
msgid "Text Size"
msgstr "文本大小"

#: settings/settings_dialog.py:127 settings/settings_dialog.py:337
msgid "Sample Text"
msgstr "示例文本"

#: settings/settings_dialog.py:137 settings/settings_dialog.py:336
msgid "Configured Providers"
msgstr "已配置的提供商"

#: settings/settings_dialog.py:148 settings/settings_dialog.py:342
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: settings/settings_dialog.py:150 settings/settings_dialog.py:343
#: workshop/workshop.py:378 muse/prompts_window.py:479
#: project_window/project_tree_widget.py:137
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: settings/settings_dialog.py:206 settings/settings_dialog.py:210
#: settings/settings_dialog.py:285 settings/settings_dialog.py:381
#: settings/settings_dialog.py:395 compendium/compendium_panel.py:250
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: settings/settings_dialog.py:206
msgid "Provider name cannot be empty."
msgstr "提供商名称不能为空。"

#: settings/settings_dialog.py:290 compendium/enhanced_compendium.py:763
#: compendium/enhanced_compendium.py:778
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "确认删除"

#: settings/settings_dialog.py:291
msgid "Are you sure you want to delete the selected provider?"
msgstr "您确定要删除所选提供商吗？"

#: settings/settings_dialog.py:391
msgid "Save Result"
msgstr "保存结果"

#: settings/settings_dialog.py:391
msgid "Settings saved successfully."
msgstr "设置已成功保存。"

#: settings/settings_dialog.py:395
msgid "Failed to save settings."
msgstr "无法保存设置。"

#: settings/settings_dialog.py:406
msgid "Unsaved Changes"
msgstr "未保存的更改"

#: settings/settings_dialog.py:407
msgid "You have unsaved changes. Do you want to save them before closing?"
msgstr "您有未保存的更改。您想在关闭之前保存它们吗？"

#: settings/settings_dialog.py:409
msgid "Discard"
msgstr "放弃"

#: settings/settings_dialog.py:410 project_window/rewrite_feature.py:74
#: project_window/dialogs.py:19
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: settings/provider_info_dialog.py:43
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: settings/provider_info_dialog.py:46 settings/provider_info_dialog.py:325
#: settings/provider_info_dialog.py:433
msgid "All Models"
msgstr "所有模型"

#: settings/provider_info_dialog.py:47 settings/provider_info_dialog.py:327
#: settings/provider_info_dialog.py:434
msgid "Free Models"
msgstr "免费模型"

#: settings/provider_info_dialog.py:48 settings/provider_info_dialog.py:329
#: settings/provider_info_dialog.py:435
msgid "Chat Capabilities"
msgstr "聊天能力"

#: settings/provider_info_dialog.py:49 settings/provider_info_dialog.py:331
#: settings/provider_info_dialog.py:436
msgid "Research Capabilities"
msgstr "研究能力"

#: settings/provider_info_dialog.py:50 settings/provider_info_dialog.py:333
#: settings/provider_info_dialog.py:437
msgid "Instruction Following"
msgstr "指令遵循"

#: settings/provider_info_dialog.py:55
msgid "Group:"
msgstr "分组："

#: settings/provider_info_dialog.py:57 settings/provider_info_dialog.py:186
#: settings/provider_info_dialog.py:194
msgid "All"
msgstr "全部"

#: settings/provider_info_dialog.py:89
msgid "Collapse all providers"
msgstr "折叠所有提供商"

#: settings/provider_info_dialog.py:96
msgid "Zoom in table content (CMD++)"
msgstr "放大表格内容（CMD++）"

#: settings/provider_info_dialog.py:102
msgid "Zoom out table content (CMD+-)"
msgstr "缩小表格内容（CMD+-）"

#: settings/provider_info_dialog.py:108
msgid "Reset table content zoom"
msgstr "重置表格内容缩放"

#: settings/provider_info_dialog.py:266
msgid "No models available or error fetching models."
msgstr "没有可用的模型或获取模型时出错。"

#: settings/provider_info_dialog.py:273
msgid "An API key is required for "
msgstr "需要 API 密钥以访问 "

#: settings/provider_info_dialog.py:273
msgid ". Please enter it:"
msgstr "。请输入："

#: settings/provider_info_dialog.py:292
msgid "API key is required for "
msgstr "需要 API 密钥以访问 "

#: settings/provider_info_dialog.py:302
msgid "Failed to fetch models for "
msgstr "无法获取模型："

#: settings/provider_info_dialog.py:429
msgid "Provider and Model Information"
msgstr "提供商和模型信息"

#: workshop/workshop.py:28
msgid "Workshop"
msgstr "工作坊"

#: workshop/workshop.py:93
msgid "New Chat"
msgstr "新聊天"

#: workshop/workshop.py:115
msgid "Type your message here..."
msgstr "在此输入您的消息..."

#: workshop/workshop.py:136
msgid "No Workshop Prompts"
msgstr "没有工作坊提示"

#: workshop/workshop.py:177 muse/prompts_window.py:100
msgid "Model:"
msgstr "模型："

#: workshop/workshop.py:183
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: workshop/workshop.py:201
msgid "Model: [None]"
msgstr "模型：[无]"

#: workshop/workshop.py:233
msgid "Selected mode:"
msgstr "已选模式："

#: workshop/workshop.py:289
msgid "LLM: Generating response..."
msgstr "LLM：正在生成响应..."

#: workshop/workshop.py:316
msgid "LLM: [Conversation summarized to reduce token count.]"
msgstr "LLM：[对话已总结以减少令牌数。]"

#: workshop/workshop.py:350
msgid "Failed to generate response: {}"
msgstr "无法生成响应：{}"

#: workshop/workshop.py:377 muse/prompts_window.py:476
#: project_window/project_structure_manager.py:34
#: project_window/project_tree_widget.py:136
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: workshop/workshop.py:387
msgid "Rename Conversation"
msgstr "重命名对话"

#: workshop/workshop.py:387
msgid "Enter new conversation name:"
msgstr "输入新对话名称："

#: workshop/workshop.py:398
msgid "Delete Conversation"
msgstr "删除对话"

#: workshop/workshop.py:398 workbench.py:122
msgid "Are you sure you want to delete '{}'?"
msgstr "您确定要删除 '{}' 吗？"

#: workshop/workshop.py:526
msgid "Transcription Error"
msgstr "转录错误"

#: muse/prompt_preview_dialog.py:12
msgid "Prompt Preview"
msgstr "提示预览"

#: muse/prompt_preview_dialog.py:41
msgid "Zoom In (Cmd+=)"
msgstr "放大（Cmd+=）"

#: muse/prompt_preview_dialog.py:46
msgid "Zoom Out (Cmd+-)"
msgstr "缩小（Cmd+-）"

#: muse/prompt_preview_dialog.py:48
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: muse/prompt_preview_dialog.py:56
msgid "Token Count: 0"
msgstr "令牌数：0"

#: muse/prompt_preview_dialog.py:172
msgid "Token Count: {}"
msgstr "令牌数：{}"

#: muse/prompt_preview_dialog.py:174
msgid "Token Count: Error ({})"
msgstr "令牌数：错误（{}）"

#: muse/prompt_handler.py:70
msgid "Missing variables for prompt: {}"
msgstr "提示缺少变量：{}"

#: muse/prompt_utils.py:39
#, python-brace-format
msgid ""
"You are collaborating with the author to write a scene. Write the scene in "
"{pov} point of view, from the perspective of {pov_character}, and in {tense}."
msgstr ""
"您正在与作者合作编写一个场景。请以 {pov} 的视角，从 {pov_character} 的角度，"
"并以 {tense} 编写该场景。"

#: muse/prompt_utils.py:40
msgid ""
"Summarize the following chapter for use in a story prompt, covering Goal, "
"Key Events, Character Dev, Info Revealed, Emotional Arc, and Plot Setup. Be "
"conscientious of token usage."
msgstr ""
"总结以下章节以用于故事提示，涵盖目标、关键事件、角色发展、揭示的信息、情感弧线和"
"情节设置。注意令牌使用量。"

#: muse/prompt_utils.py:41
msgid "Rewrite the passage for clarity."
msgstr "为清晰起见重写该段落。"

#: muse/prompt_utils.py:42
msgid ""
"I need your help with my project. Please provide creative brainstorming and "
"ideas."
msgstr "我需要您帮助我的项目。请提供创意头脑风暴和想法。"

#: muse/prompt_utils.py:45
msgid "Default {} Prompt"
msgstr "默认 {} 提示"

#: muse/prompt_panel.py:23
msgid "Select a {} Prompt"
msgstr "选择一个 {} 提示"

#: muse/prompt_panel.py:96 muse/prompt_panel.py:99
msgid "Default Model"
msgstr "默认模型"

#: muse/prompts_window.py:19
msgid "Prompts - "
msgstr "提示 - "

#: muse/prompts_window.py:49
msgid "Prompts"
msgstr "提示"

#: muse/prompts_window.py:66 muse/prompts_window.py:469
msgid "Replicate"
msgstr "复制"

#: muse/prompts_window.py:67
msgid "This is a read-only default prompt. Create a copy to edit it."
msgstr "这是一个只读的默认提示。请创建副本以进行编辑。"

#: muse/prompts_window.py:82
msgid "Provider:"
msgstr "提供商："

#: muse/prompts_window.py:85
msgid "Show Model Details"
msgstr "显示模型详细信息"

#: muse/prompts_window.py:102
msgid "Refresh model list"
msgstr "刷新模型列表"

#: muse/prompts_window.py:125
msgid "Max Tokens:"
msgstr "最大令牌数："

#: muse/prompts_window.py:135
msgid "Temperature:"
msgstr "温度："

#: muse/prompts_window.py:165 muse/prompts_window.py:414
msgid "Save All"
msgstr "全部保存"

#: muse/prompts_window.py:211
msgid "Loading models..."
msgstr "正在加载模型..."

#: muse/prompts_window.py:221
msgid "Error fetching models: {}"
msgstr "获取模型错误：{}"

#: muse/prompts_window.py:227 muse/prompts_window.py:248
#: project_window/project_window.py:324 project_window/project_window.py:339
#: project_window/project_window.py:354 project_window/project_window.py:731
#: project_window/project_window.py:745 project_window/project_window.py:754
#: project_window/bottom_stack.py:140 project_window/bottom_stack.py:141
#: project_window/bottom_stack.py:142
msgid "Custom..."
msgstr "自定义..."

#: muse/prompts_window.py:250
msgid "Custom Model"
msgstr "自定义模型"

#: muse/prompts_window.py:251
msgid "Enter the model identifier:"
msgstr "输入模型标识符："

#: muse/prompts_window.py:296
msgid ""
"\n"
"Default prompt (read-only): LLM settings cannot be modified."
msgstr ""
"\n"
"默认提示（只读）：无法修改 LLM 设置。"

#: muse/prompts_window.py:349
msgid "Default prompts are read-only. LLM settings cannot be modified."
msgstr "默认提示是只读的。无法修改 LLM 设置。"

#: muse/prompts_window.py:414
msgid "Prompts saved successfully."
msgstr "提示已成功保存。"

#: muse/prompts_window.py:424
msgid "Error saving prompts: {}"
msgstr "保存提示错误：{}"

#: muse/prompts_window.py:463 muse/prompts_window.py:498
msgid "New Prompt"
msgstr "新提示"

#: muse/prompts_window.py:470
msgid "Default prompt (read-only)"
msgstr "默认提示（只读）"

#: muse/prompts_window.py:477 project_window/project_tree_widget.py:138
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:337 compendium/enhanced_compendium.py:405
#: compendium/enhanced_compendium.py:423 compendium/enhanced_compendium.py:445
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: muse/prompts_window.py:478 project_window/project_tree_widget.py:139
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:338 compendium/enhanced_compendium.py:406
#: compendium/enhanced_compendium.py:424 compendium/enhanced_compendium.py:446
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: muse/prompts_window.py:498
msgid "Enter prompt name:"
msgstr "输入提示名称："

#: muse/prompts_window.py:537 muse/prompts_window.py:581
msgid "Save Prompt"
msgstr "保存提示"

#: muse/prompts_window.py:538
msgid "Cannot save: Either not a prompt or it is a default prompt (read-only)."
msgstr "无法保存：要么不是提示，要么是默认提示（只读）。"

#: muse/prompts_window.py:581
msgid "Prompt '{}' saved successfully."
msgstr "提示 '{}' 已成功保存。"

#: muse/prompts_window.py:590
msgid "Error saving prompt: {}"
msgstr "保存提示错误：{}"

#: muse/prompts_window.py:596 muse/prompts_window.py:602
msgid "Rename Prompt"
msgstr "重命名提示"

#: muse/prompts_window.py:597
msgid "Default prompts cannot be renamed."
msgstr "默认提示无法重命名。"

#: muse/prompts_window.py:602
msgid "Enter new prompt name:"
msgstr "输入新提示名称："

#: muse/prompts_window.py:619
msgid "Move Prompt"
msgstr "移动提示"

#: muse/prompts_window.py:620
msgid "Default prompts cannot be moved."
msgstr "默认提示无法移动。"

#: muse/prompts_window.py:643 muse/prompts_window.py:653
msgid "Delete Prompt"
msgstr "删除提示"

#: muse/prompts_window.py:644
msgid "Default prompts cannot be deleted."
msgstr "默认提示无法删除。"

#: muse/prompts_window.py:653
msgid "Delete prompt '{}'?"
msgstr "删除提示 '{}'？"

#: muse/prompts_window.py:672
msgid "Replicate Prompt"
msgstr "复制提示"

#: muse/prompts_window.py:673
msgid "Enter name for the new prompt:"
msgstr "输入新提示的名称："

#: muse/prompts_window.py:691
msgid "Replicated"
msgstr "已复制"

#: muse/prompts_window.py:691
msgid "Prompt replicated. You can now edit the new prompt."
msgstr "提示已复制。您现在可以编辑新提示。"

#: workbench.py:31
msgid "Load Version Error"
msgstr "加载版本错误"

#: workbench.py:32
msgid "Error loading version: {}"
msgstr "加载版本错误：{}"

#: workbench.py:62
msgid "Load Projects Error"
msgstr "加载项目错误"

#: workbench.py:63
msgid "Error loading projects: {}"
msgstr "加载项目错误：{}"

#: workbench.py:74
msgid "Save Projects Error"
msgstr "保存项目错误"

#: workbench.py:75
msgid "Error saving projects: {}"
msgstr "保存项目错误：{}"

#: workbench.py:93 workbench.py:310
msgid ""
"Left-click: Open project\n"
"Right-click: Options (Delete, Export, Stats, Edit Cover)"
msgstr ""
"左键单击：打开项目\n"
"右键单击：选项（删除、导出、统计、编辑封面）"

#: workbench.py:113 workbench.py:223 workbench.py:228 workbench.py:232
#: workbench.py:245
msgid "Rename Project"
msgstr "重命名项目"

#: workbench.py:114 workbench.py:121 workbench.py:130
msgid "Delete Project"
msgstr "删除项目"

#: workbench.py:115 workbench.py:139
msgid "Export Project"
msgstr "导出项目"

#: workbench.py:116
msgid "Project Statistics"
msgstr "项目统计"

#: workbench.py:117
msgid "Add Book Cover"
msgstr "添加书籍封面"

#: workbench.py:130
msgid "Project '{}' deleted."
msgstr "项目 '{}' 已删除。"

#: workbench.py:136
msgid "Delete Project Error"
msgstr "删除项目错误"

#: workbench.py:136
msgid "Error deleting project: {}"
msgstr "删除项目错误：{}"

#: workbench.py:140
msgid "Export '{}' functionality will be implemented later."
msgstr "导出 '{}' 功能将在以后实现。"

#: workbench.py:164
msgid ""
"Could not automatically find the directory for project '{}'. Please select "
"the project directory manually."
msgstr "无法自动找到项目 '{}' 的目录。请手动选择项目目录。"

#: workbench.py:165
msgid "Select Project Directory"
msgstr "选择项目目录"

#: workbench.py:167
msgid "Select Directory for Project '{}'"
msgstr "为项目 '{}' 选择目录"

#: workbench.py:171
msgid "User cancelled the project directory selection"
msgstr "用户取消了项目目录选择"

#: workbench.py:173
msgid "Invalid project directory: {}"
msgstr "无效的项目目录：{}"

#: workbench.py:180
msgid "Statistics Error"
msgstr "统计错误"

#: workbench.py:181
msgid ""
"Error loading project statistics: {}\n"
"\n"
"Project: '{}'\n"
"Current directory: {}\n"
"\n"
"Details (for debugging):\n"
"{}"
msgstr ""
"加载项目统计错误：{}\n"
"\n"
"项目：'{}'\n"
"当前目录：{}\n"
"\n"
"详细信息（用于调试）：\n"
"{}"

#: workbench.py:189
msgid "Error Adding Cover"
msgstr "添加封面错误"

#: workbench.py:190
msgid "Error adding book cover: {}"
msgstr "添加书籍封面错误：{}"

#: workbench.py:196
msgid "Error Renaming Project"
msgstr "重命名项目错误"

#: workbench.py:197
msgid "Error renaming project: {}"
msgstr "重命名项目错误：{}"

#: workbench.py:201
msgid "Select Book Cover"
msgstr "选择书籍封面"

#: workbench.py:201
msgid "Image Files (*.png *.jpg *.jpeg *.bmp)"
msgstr "图像文件 (*.png *.jpg *.jpeg *.bmp)"

#: workbench.py:211
msgid "Invalid Image"
msgstr "无效图像"

#: workbench.py:212
msgid "The selected file is not a valid image."
msgstr "所选文件不是有效的图像。"

#: workbench.py:223
msgid "Enter the project's new name:"
msgstr "输入项目的新名称："

#: workbench.py:229 workbench.py:609
msgid "Project '{}' already exists."
msgstr "项目 '{}' 已存在。"

#: workbench.py:233
msgid "Project name is unchanged."
msgstr "项目名称未更改。"

#: workbench.py:245
msgid "Project {} renamed to '{}'"
msgstr "项目 {} 已重命名为 '{}'"

#: workbench.py:255
msgid "Project '{}' directory already exists."
msgstr "项目 '{}' 目录已存在。"

#: workbench.py:317 workbench.py:542
msgid "Writingway - Workbench"
msgstr "Writingway - 工作台"

#: workbench.py:350 workbench.py:547
msgid "Click here to configure global options (paths, fonts, themes, etc.)"
msgstr "点击此处配置全局选项（路径、字体、主题等）"

#: workbench.py:365 workbench.py:543
msgid "Previous Project"
msgstr "上一个项目"

#: workbench.py:378 workbench.py:544
msgid "Next Project"
msgstr "下一个项目"

#: workbench.py:383 workbench.py:545 workbench.py:573
msgid "＋ New Project"
msgstr "＋ 新项目"

#: workbench.py:386 workbench.py:546
msgid "Create a brand-new project"
msgstr "创建一个全新的项目"

#: workbench.py:401 workbench.py:548
msgid "Version: {}"
msgstr "版本：{}"

#: workbench.py:426 workbench.py:462
msgid "No quote available"
msgstr "没有可用的引言"

#: workbench.py:427 workbench.py:462
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: workbench.py:447 workbench.py:457
msgid "Empty quotes list"
msgstr "引言列表为空"

#: workbench.py:605 workbench.py:608 workbench.py:618 workbench.py:621
msgid "New Project"
msgstr "新项目"

#: workbench.py:605
msgid "Enter new project name:"
msgstr "输入新项目名称："

#: workbench.py:618
msgid "Project '{}' created."
msgstr "项目 '{}' 已创建。"

#: workbench.py:621
msgid "Project creation cancelled."
msgstr "项目创建已取消。"

#: project_window/summary_controller.py:26
msgid "Selected prompt not found."
msgstr "未找到所选提示。"

#: project_window/summary_controller.py:32
#: project_window/summary_controller.py:55
msgid "No child scene content found to summarize."
msgstr "未找到可总结的子场景内容。"

#: project_window/summary_controller.py:37
msgid "Generating summary, please wait..."
msgstr "正在生成摘要，请稍候..."

#: project_window/summary_controller.py:45
msgid "Select Summary Prompt"
msgstr "选择摘要提示"

#: project_window/summary_controller.py:46
msgid "Please select a summary prompt."
msgstr "请选择一个摘要提示。"

#: project_window/summary_controller.py:74
msgid "Please select an Act or Chapter (not a Scene)."
msgstr "请选择一个幕或章节（不是场景）。"

#: project_window/summary_controller.py:85
msgid "LLM returned no output."
msgstr "LLM 未返回任何输出。"

#: project_window/summary_controller.py:91
msgid "Summary generated successfully."
msgstr "摘要已成功生成。"

#: project_window/summary_controller.py:94 project_window/project_window.py:557
#: project_window/project_window.py:565 project_window/project_window.py:567
#: project_window/bottom_stack.py:46
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: project_window/summary_controller.py:97
msgid "Summary Error"
msgstr "摘要错误"

#: project_window/project_model.py:30 project_window/bottom_stack.py:140
msgid "Third Person Limited"
msgstr "第三人称有限"

#: project_window/project_model.py:31 project_window/project_window.py:386
#: project_window/project_window.py:428 project_window/bottom_stack.py:203
msgid "Character"
msgstr "角色"

#: project_window/project_model.py:32 project_window/project_window.py:387
#: project_window/project_window.py:429 project_window/bottom_stack.py:142
#: project_window/bottom_stack.py:204
msgid "Present Tense"
msgstr "现在时"

#: project_window/project_model.py:207
msgid "Provide either uuid or hierarchy, not both"
msgstr "提供 uuid 或层级结构，不能两者都提供"

#: project_window/project_model.py:209
msgid "Either uuid or hierarchy must be provided"
msgstr "必须提供 uuid 或层级结构"

#: project_window/project_model.py:251
msgid "An Act named '{}' already exists. Please choose a unique name."
msgstr "名为 '{}' 的幕已存在。请选择一个唯一的名称。"

#: project_window/project_model.py:257 project_window/project_model.py:273
msgid "This is the summary for {}."
msgstr "这是 {} 的摘要。"

#: project_window/project_model.py:268
msgid ""
"A Chapter named '{}' already exists in Act '{}'. Please choose a unique name."
msgstr "在幕 '{}' 中已存在名为 '{}' 的章节。请选择一个唯一的名称。"

#: project_window/project_model.py:287
msgid ""
"A Scene named '{}' already exists in Chapter '{}' of Act '{}'. Please choose "
"a unique name."
msgstr "在幕 '{}' 的章节 '{}' 中已存在名为 '{}' 的场景。请选择一个唯一的名称。"

#: project_window/project_model.py:308
msgid "A {} named '{}' already exists {}. Please choose a unique name."
msgstr "{} 中已存在名为 '{}' 的 {}。请选择一个唯一的名称。"

#: project_window/rewrite_feature.py:27
msgid "Rewrite Selected Text"
msgstr "重写选定文本"

#: project_window/rewrite_feature.py:34
msgid "Original Text:"
msgstr "原始文本："

#: project_window/rewrite_feature.py:42
msgid "Select Rewrite Prompt:"
msgstr "选择重写提示："

#: project_window/rewrite_feature.py:47 project_window/rewrite_feature.py:93
#: project_window/rewrite_feature.py:116 project_window/rewrite_feature.py:127
#: project_window/project_window.py:701 project_window/project_window.py:708
msgid "Rewrite"
msgstr "重写"

#: project_window/rewrite_feature.py:47
msgid "No rewrite prompts found."
msgstr "未找到重写提示。"

#: project_window/rewrite_feature.py:55
msgid "Generate Rewrite"
msgstr "生成重写"

#: project_window/rewrite_feature.py:60
msgid "Rewritten Text:"
msgstr "重写文本："

#: project_window/rewrite_feature.py:68
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: project_window/rewrite_feature.py:71
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: project_window/rewrite_feature.py:93
msgid "Selected prompt has no text."
msgstr "所选提示没有文本。"

#: project_window/rewrite_feature.py:116
msgid "Error sending prompt to LLM: {}"
msgstr "向 LLM 发送提示错误：{}"

#: project_window/rewrite_feature.py:127
msgid "No rewritten text to apply."
msgstr "没有可应用的重写文本。"

#: project_window/project_structure_manager.py:7
#: project_window/project_tree_widget.py:134
msgid "Add Act"
msgstr "添加幕"

#: project_window/project_structure_manager.py:7
#: project_window/project_tree_widget.py:134
msgid "Enter act name:"
msgstr "输入幕名称："

#: project_window/project_structure_manager.py:14
#: project_window/project_tree_widget.py:142
msgid "Add Chapter"
msgstr "添加章节"

#: project_window/project_structure_manager.py:14
msgid "Enter chapter name:"
msgstr "输入章节名称："

#: project_window/project_structure_manager.py:22
#: project_window/project_tree_widget.py:144
msgid "Add Scene"
msgstr "添加场景"

#: project_window/project_structure_manager.py:22
msgid "Enter scene name:"
msgstr "输入场景名称："

#: project_window/project_structure_manager.py:34
msgid "Enter new name:"
msgstr "输入新名称："

#: project_window/project_window.py:74
msgid "Project: {}"
msgstr "项目：{}"

#: project_window/project_window.py:113 project_window/project_window.py:771
msgid "Words: {}"
msgstr "字数：{}"

#: project_window/project_window.py:114 project_window/project_window.py:298
msgid "Last Saved: {}"
msgstr "最后保存：{}"

#: project_window/project_window.py:237
msgid "Enter scene content..."
msgstr "输入场景内容..."

#: project_window/project_window.py:245
msgid "Enter summary for {}..."
msgstr "输入 {} 的摘要..."

#: project_window/project_window.py:269 project_window/project_window.py:273
#: project_window/scene_editor.py:53
msgid "Manual Save"
msgstr "手动保存"

#: project_window/project_window.py:269
msgid "Please select a scene for manual save."
msgstr "请选择一个场景进行手动保存。"

#: project_window/project_window.py:273
msgid "There is no content to save."
msgstr "没有可保存的内容。"

#: project_window/project_window.py:278
msgid "Scene manually saved"
msgstr "场景已手动保存"

#: project_window/project_window.py:292
msgid "Scene autosaved"
msgstr "场景已自动保存"

#: project_window/project_window.py:309
msgid "Backup Versions"
msgstr "备份版本"

#: project_window/project_window.py:309
msgid "Please select a scene to view backups."
msgstr "请选择一个场景以查看备份。"

#: project_window/project_window.py:320
msgid "Backup Loaded"
msgstr "备份已加载"

#: project_window/project_window.py:320
msgid ""
"Backup loaded from:\n"
"{}"
msgstr ""
"备份已从以下位置加载：\n"
"{}"

#: project_window/project_window.py:325
msgid "Custom POV"
msgstr "自定义视角"

#: project_window/project_window.py:325
msgid "Enter custom POV:"
msgstr "输入自定义视角："

#: project_window/project_window.py:340
msgid "Custom POV Character"
msgstr "自定义视角角色"

#: project_window/project_window.py:340
msgid "Enter custom POV Character:"
msgstr "输入自定义视角角色："

#: project_window/project_window.py:368 project_window/bottom_stack.py:180
msgid "POV: {}"
msgstr "视角：{}"

#: project_window/project_window.py:369 project_window/bottom_stack.py:182
msgid "POV Character: {}"
msgstr "视角角色：{}"

#: project_window/project_window.py:375 project_window/project_window.py:380
msgid "LLM Prompt"
msgstr "LLM 提示"

#: project_window/project_window.py:375
msgid "Please enter some action beats before sending."
msgstr "请在发送前输入一些动作节拍。"

#: project_window/project_window.py:380
msgid "Please select a prompt."
msgstr "请选择一个提示。"

#: project_window/project_window.py:385 project_window/project_window.py:427
#: project_window/bottom_stack.py:202
msgid "Third Person"
msgstr "第三人称"

#: project_window/project_window.py:421
msgid "Generating summary to fit token limit…"
msgstr "正在生成摘要以适应令牌限制…"

#: project_window/project_window.py:452
msgid "Summary generated. Edit if needed, then resend."
msgstr "摘要已生成。如需编辑，请编辑后重新发送。"

#: project_window/project_window.py:496
msgid "Thread Error"
msgstr "线程错误"

#: project_window/project_window.py:496
msgid "An error occurred while stopping the LLM thread: {}"
msgstr "停止 LLM 线程时发生错误：{}"

#: project_window/project_window.py:504
msgid "LLM Response"
msgstr "LLM 响应"

#: project_window/project_window.py:504
msgid ""
"The LLM did not return any text. Possible token limit reached or an error "
"occurred."
msgstr "LLM 未返回任何文本。可能是达到了令牌限制或发生了错误。"

#: project_window/project_window.py:528 project_window/project_window.py:551
msgid "Apply Preview"
msgstr "应用预览"

#: project_window/project_window.py:528
msgid "No preview text to apply."
msgstr "没有可应用的预览文本。"

#: project_window/project_window.py:551 project_window/token_limit_dialog.py:46
msgid "Error: {}"
msgstr "错误：{}"

#: project_window/project_window.py:557
msgid "No Act or Chapter selected."
msgstr "未选择幕或章节。"

#: project_window/project_window.py:563
msgid "Summary saved successfully"
msgstr "摘要已成功保存"

#: project_window/project_window.py:565
msgid "Summary saved successfully."
msgstr "摘要已成功保存。"

#: project_window/project_window.py:567
msgid "Failed to save summary."
msgstr "无法保存摘要。"

#: project_window/project_window.py:640
msgid "TTS Warning"
msgstr "TTS 警告"

#: project_window/project_window.py:640
msgid "There is no text to read."
msgstr "没有可读的文本。"

#: project_window/project_window.py:708
msgid "No text selected to rewrite."
msgstr "未选择要重写的文本。"

#: project_window/project_window.py:749
msgid "-- Select Character --"
msgstr "-- 选择角色 --"

#: project_window/bottom_stack.py:52 project_window/bottom_stack.py:109
msgid "Preview the final prompt"
msgstr "预览最终提示"

#: project_window/bottom_stack.py:57 project_window/dialogs.py:7
msgid "Create Summary"
msgstr "创建摘要"

#: project_window/bottom_stack.py:59
msgid "Save Summary"
msgstr "保存摘要"

#: project_window/bottom_stack.py:75
msgid "LLM output preview will appear here..."
msgstr "LLM 输出预览将显示在此处..."

#: project_window/bottom_stack.py:79
msgid "Appends the LLM's output to your current scene"
msgstr "将 LLM 的输出附加到当前场景"

#: project_window/bottom_stack.py:81
msgid "Include Action Beats"
msgstr "包括动作节拍"

#: project_window/bottom_stack.py:82
msgid "Include the text from the Action Beats field in the scene text"
msgstr "将动作节拍字段中的文本包含在场景文本中"

#: project_window/bottom_stack.py:95
msgid "Enter your action beats here..."
msgstr "在此输入您的动作节拍..."

#: project_window/bottom_stack.py:103
msgid "Prose"
msgstr "散文"

#: project_window/bottom_stack.py:115
msgid "Sends the action beats to the LLM"
msgstr "将动作节拍发送到 LLM"

#: project_window/bottom_stack.py:121
msgid "Stop the LLM processing"
msgstr "停止 LLM 处理"

#: project_window/bottom_stack.py:127
msgid "Toggle context panel"
msgstr "切换上下文面板"

#: project_window/bottom_stack.py:140
msgid "POV"
msgstr "视角"

#: project_window/bottom_stack.py:140
msgid "First Person"
msgstr "第一人称"

#: project_window/bottom_stack.py:140
msgid "Omniscient"
msgstr "全知"

#: project_window/bottom_stack.py:141
msgid "POV Character"
msgstr "视角角色"

#: project_window/bottom_stack.py:142
msgid "Tense"
msgstr "时态"

#: project_window/bottom_stack.py:142
msgid "Past Tense"
msgstr "过去时"

#: project_window/bottom_stack.py:184
msgid "Tense: {}"
msgstr "时态：{}"

#: project_window/token_limit_dialog.py:39
msgid "Token Limit Exceeded"
msgstr "令牌限制超出"

#: project_window/token_limit_dialog.py:46
msgid ""
"\n"
"The story is too long. Please edit the summary below:"
msgstr ""
"\n"
"故事太长。请编辑以下摘要："

#: project_window/token_limit_dialog.py:57
msgid "Use This Summary"
msgstr "使用此摘要"

#: project_window/token_limit_dialog.py:59
msgid "Truncate Story"
msgstr "截断故事"

#: project_window/token_limit_dialog.py:68
msgid "Tokens: Calculating..."
msgstr "令牌：正在计算..."

#: project_window/token_limit_dialog.py:79
msgid "Tokens: {}/{}"
msgstr "令牌：{}/{}"

#: project_window/token_limit_dialog.py:95
msgid "Empty Summary"
msgstr "空摘要"

#: project_window/token_limit_dialog.py:95
msgid "Please provide a summary before proceeding."
msgstr "请在继续之前提供摘要。"

#: project_window/project_tree_widget.py:25
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: project_window/project_tree_widget.py:40
#: project_window/project_tree_widget.py:42
#: project_window/project_tree_widget.py:102
#: project_window/project_tree_widget.py:109
#: project_window/project_tree_widget.py:111
#: project_window/project_tree_widget.py:147
msgid "To Do"
msgstr "待办"

#: project_window/project_tree_widget.py:43
#: project_window/project_tree_widget.py:112
#: project_window/project_tree_widget.py:147
msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

#: project_window/project_tree_widget.py:44
#: project_window/project_tree_widget.py:113
#: project_window/project_tree_widget.py:147
msgid "Final Draft"
msgstr "最终稿"

#: project_window/project_tree_widget.py:146
msgid "Set Scene Status"
msgstr "设置场景状态"

#: project_window/project_tree_widget.py:153
msgid "Duplicate Name Error"
msgstr "重复名称错误"

#: project_window/global_toolbar.py:11
msgid "Global Actions"
msgstr "全局操作"

#: project_window/global_toolbar.py:20
msgid "Toggle Compendium"
msgstr "切换纲要"

#: project_window/global_toolbar.py:21
msgid "Prompt Options"
msgstr "提示选项"

#: project_window/global_toolbar.py:22
msgid "Workshop Chat"
msgstr "工作坊聊天"

#: project_window/global_toolbar.py:23 project_window/focus_mode.py:46
msgid "Focus Mode"
msgstr "专注模式"

#: project_window/scene_editor.py:18
msgid "Editor Toolbar"
msgstr "编辑器工具栏"

#: project_window/scene_editor.py:29
msgid "Bold"
msgstr "加粗"

#: project_window/scene_editor.py:30
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: project_window/scene_editor.py:31
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: project_window/scene_editor.py:33
msgid "Play TTS (or Stop if playing)"
msgstr "播放 TTS（如果正在播放则停止）"

#: project_window/scene_editor.py:35
msgid "Align Left"
msgstr "左对齐"

#: project_window/scene_editor.py:36
msgid "Center Align"
msgstr "居中对齐"

#: project_window/scene_editor.py:37
msgid "Align Right"
msgstr "右对齐"

#: project_window/scene_editor.py:41
msgid "Select a font"
msgstr "选择字体"

#: project_window/scene_editor.py:47
msgid "Select font size"
msgstr "选择字体大小"

#: project_window/scene_editor.py:54
msgid "Show Backups"
msgstr "显示备份"

#: project_window/scene_editor.py:55
msgid "Open Analysis Editor"
msgstr "打开分析编辑器"

#: project_window/scene_editor.py:56
msgid "Open Whisper"
msgstr "打开 Whisper"

#: project_window/scene_editor.py:57
msgid "Open Wikipedia"
msgstr "打开维基百科"

#: project_window/scene_editor.py:58
msgid "Open Internet Archive"
msgstr "打开互联网档案馆"

#: project_window/scene_editor.py:71
msgid "Select a node to edit its content..."
msgstr "选择一个节点以编辑其内容..."

#: project_window/dialogs.py:13
msgid "Edit summarizer prompt:"
msgstr "编辑摘要提示："

#: project_window/dialogs.py:18
msgid "Okay"
msgstr "确定"

#: project_window/dialogs.py:30
msgid "Input Error"
msgstr "输入错误"

#: project_window/dialogs.py:30
msgid "The summarizer prompt cannot be empty."
msgstr "摘要提示不能为空。"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:30
msgid "AI Compendium Analysis"
msgstr "AI 纲要分析"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:50
msgid "New"
msgstr "新建"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:54 compendium/ai_compendium_dialog.py:319
msgid "Select an entry or relationship to view or edit its details."
msgstr "选择一个条目或关系以查看或编辑其详细信息。"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:58
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:62
msgid "Existing compendium entry will appear here."
msgstr "现有纲要条目将显示在此处。"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:74
msgid "Save to Compendium"
msgstr "保存到纲要"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:120
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:195
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:210
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:435
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:539
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:555 compendium/enhanced_compendium.py:245
msgid "Relationships"
msgstr "关系"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:168
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:464
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:519
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:520
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:527
msgid ""
"\n"
"\n"
"Relationships:\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"关系：\n"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:190
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:229
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:269
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:304
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:430
msgid ""
"Content:\n"
"{}\n"
"\n"
"Relationships:\n"
msgstr ""
"内容：\n"
"{}\n"
"\n"
"关系：\n"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:203
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:235
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:252
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:275
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:310
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:443
msgid "None"
msgstr "无"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:238
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:278
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:313
msgid "This entry does not exist in the compendium yet."
msgstr "此条目尚未存在于纲要中。"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:241
msgid "Relationships:\n"
msgstr "关系：\n"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:288
msgid "Edit the relationship type for {} (e.g., '{}: Trusted Friend')."
msgstr "编辑 {} 的关系类型（例如，'{}：可信朋友'）。"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:332
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:334
msgid "Ignore Update"
msgstr "忽略更新"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:335
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:421 compendium/enhanced_compendium.py:421
msgid "Rename Entry"
msgstr "重命名条目"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:336 compendium/enhanced_compendium.py:422
msgid "Move To..."
msgstr "移动到..."

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:342
msgid "Restore Relationship"
msgstr "恢复关系"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:344 compendium/enhanced_compendium.py:472
msgid "Remove Relationship"
msgstr "移除关系"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:345
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:448
msgid "Rename Relationship"
msgstr "重命名关系"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:421
#: compendium/ai_compendium_dialog.py:448 compendium/enhanced_compendium.py:793
msgid "New name:"
msgstr "新名称："

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:473
msgid ""
"{}\n"
"\n"
"Relationships:\n"
msgstr ""
"{}\n"
"\n"
"关系：\n"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:528
msgid "Content:\n"
msgstr "内容：\n"

#: compendium/ai_compendium_dialog.py:591
msgid "Failed to save: {}"
msgstr "无法保存：{}"

#: compendium/enhanced_compendium.py:56 compendium/enhanced_compendium.py:148
#: compendium/enhanced_compendium.py:167
msgid "Enhanced Compendium - {}"
msgstr "增强纲要 - {}"

#: compendium/enhanced_compendium.py:98
msgid "Project Toolbar"
msgstr "项目工具栏"

#: compendium/enhanced_compendium.py:100
msgid "<b>Project:</b>"
msgstr "<b>项目：</b>"

#: compendium/enhanced_compendium.py:185
msgid "Search entries and tags..."
msgstr "搜索条目和标签..."

#: compendium/enhanced_compendium.py:188 compendium/compendium_panel.py:67
msgid "Compendium"
msgstr "纲要"

#: compendium/enhanced_compendium.py:201 compendium/enhanced_compendium.py:906
msgid "No entry selected"
msgstr "未选择条目"

#: compendium/enhanced_compendium.py:205
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: compendium/enhanced_compendium.py:216
msgid ""
"This is the text the AI can see if you select this entry to be included in "
"the prompt inside the context panel"
msgstr "如果您选择将此条目包含在上下文面板中的提示中，这是 AI 可以看到的文本"

#: compendium/enhanced_compendium.py:218
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: compendium/enhanced_compendium.py:219
msgid ""
"this is the text the AI can see if you select this entry to be included in "
"the prompt inside the context panel"
msgstr "如果您选择将此条目包含在上下文面板中的提示中，这是 AI 可以看到的文本"

#: compendium/enhanced_compendium.py:223
msgid ""
"Enter details about your entry here... (details about your entry the AI "
"can't see - this info is only for you)"
msgstr "在此输入有关您条目的详细信息...（AI 无法看到的条目详细信息 - 此信息仅供您使用）"

#: compendium/enhanced_compendium.py:224
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: compendium/enhanced_compendium.py:225
msgid "details about your entry the AI can't see - this info is only for you"
msgstr "AI 无法看到的条目详细信息 - 此信息仅供您使用"

#: compendium/enhanced_compendium.py:230
msgid "Add Relationship"
msgstr "添加关系"

#: compendium/enhanced_compendium.py:234
msgid "Friend"
msgstr "朋友"

#: compendium/enhanced_compendium.py:234
msgid "Family"
msgstr "家庭"

#: compendium/enhanced_compendium.py:234
msgid "Ally"
msgstr "盟友"

#: compendium/enhanced_compendium.py:234
msgid "Enemy"
msgstr "敌人"

#: compendium/enhanced_compendium.py:234
msgid "Acquaintance"
msgstr "熟人"

#: compendium/enhanced_compendium.py:234
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: compendium/enhanced_compendium.py:237
msgid "Related Entry:"
msgstr "相关条目："

#: compendium/enhanced_compendium.py:238
msgid "Relationship Type:"
msgstr "关系类型："

#: compendium/enhanced_compendium.py:242
msgid "Entry"
msgstr "条目"

#: compendium/enhanced_compendium.py:242
msgid "Relationship Type"
msgstr "关系类型"

#: compendium/enhanced_compendium.py:246
msgid "details about relationships between entries, not visible to the AI"
msgstr "条目之间关系的详细信息，AI 不可见"

#: compendium/enhanced_compendium.py:253
msgid "Add Image"
msgstr "添加图像"

#: compendium/enhanced_compendium.py:254
msgid "Remove Selected"
msgstr "移除所选"

#: compendium/enhanced_compendium.py:266
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: compendium/enhanced_compendium.py:267
msgid "add images for your entries - not visible to the AI"
msgstr "为您的条目添加图像 - AI 不可见"

#: compendium/enhanced_compendium.py:277
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: compendium/enhanced_compendium.py:281
msgid "Add new tag..."
msgstr "添加新标签..."

#: compendium/enhanced_compendium.py:285
msgid "add a tag to your entry"
msgstr "为您的条目添加标签"

#: compendium/enhanced_compendium.py:324
msgid "Failed to create default compendium file: {}"
msgstr "无法创建默认纲要文件：{}"

#: compendium/enhanced_compendium.py:361
msgid "Failed to load compendium data: {}"
msgstr "无法加载纲要数据：{}"

#: compendium/enhanced_compendium.py:395 compendium/enhanced_compendium.py:746
msgid "New Category"
msgstr "新类别"

#: compendium/enhanced_compendium.py:402 compendium/enhanced_compendium.py:753
msgid "New Entry"
msgstr "新条目"

#: compendium/enhanced_compendium.py:403
msgid "Delete Category"
msgstr "删除类别"

#: compendium/enhanced_compendium.py:404
msgid "Rename Category"
msgstr "重命名类别"

#: compendium/enhanced_compendium.py:419
msgid "Save Entry"
msgstr "保存条目"

#: compendium/enhanced_compendium.py:420
msgid "Delete Entry"
msgstr "删除条目"

#: compendium/enhanced_compendium.py:444
msgid "Remove Tag"
msgstr "移除标签"

#: compendium/enhanced_compendium.py:488
msgid "Select Tag Color"
msgstr "选择标签颜色"

#: compendium/enhanced_compendium.py:494 compendium/enhanced_compendium.py:889
msgid ""
"right-click to move the tag within this list - this impacts the colour of "
"your entry"
msgstr "右键单击以在此列表中移动标签 - 这会影响您条目的颜色"

#: compendium/enhanced_compendium.py:525
msgid "Select Image"
msgstr "选择图像"

#: compendium/enhanced_compendium.py:550
msgid "Failed to copy image: {}"
msgstr "无法复制图像：{}"

#: compendium/enhanced_compendium.py:743
msgid "Failed to save compendium data: {}"
msgstr "无法保存纲要数据：{}"

#: compendium/enhanced_compendium.py:746
msgid "Category name:"
msgstr "类别名称："

#: compendium/enhanced_compendium.py:753
msgid "Entry name:"
msgstr "条目名称："

#: compendium/enhanced_compendium.py:764
msgid "Are you sure you want to delete the category '{}' and all its entries?"
msgstr "您确定要删除类别 '{}' 及其所有条目吗？"

#: compendium/enhanced_compendium.py:779
msgid "Are you sure you want to delete the entry '{}'?"
msgstr "您确定要删除条目 '{}' 吗？"

#: compendium/enhanced_compendium.py:793
msgid "Rename {}"
msgstr "重命名 {}"

#: compendium/compendium_panel.py:75
msgid "Select a compendium entry to view."
msgstr "选择一个纲要条目以查看。"

#: compendium/compendium_panel.py:225
msgid "Open Enhanced Compendium"
msgstr "打开增强纲要"

#: compendium/compendium_panel.py:226
msgid "Analyze Scene with AI"
msgstr "使用 AI 分析场景"

#: compendium/compendium_panel.py:250
msgid "No scene content available to analyze."
msgstr "没有可分析的场景内容。"

#: compendium/compendium_panel.py:325
msgid "AI returned invalid JSON that could not be repaired."
msgstr "AI 返回了无法修复的无效 JSON。"

#: compendium/compendium_panel.py:332
msgid "AI returned invalid JSON format."
msgstr "AI 返回了无效的 JSON 格式。"

#: compendium/compendium_panel.py:341
msgid "Failed to analyze scene: {}"
msgstr "无法分析场景：{}"

#: compendium/compendium_panel.py:439
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: compendium/compendium_panel.py:439
msgid "Compendium updated successfully."
msgstr "纲要已成功更新。"

#: compendium/compendium_panel.py:442
msgid "Failed to save compendium: {}"
msgstr "无法保存纲要：{}"

#: main.py:25
msgid "Missing Dependencies"
msgstr "缺少依赖项"

#: main.py:26
msgid "The application requires the following module(s): "
msgstr "应用程序需要以下模块："

#: main.py:27
msgid ""
"\n"
"\n"
"Please install them by running:\n"
"\n"
"pip install "
msgstr ""
"\n"
"\n"
"请通过运行以下命令安装它们：\n"
"\n"
"pip install "

#: main.py:28
msgid ""
"\n"
"\n"
"On Windows: Win+R to open a console, then type cmd."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"在 Windows 上：按 Win+R 打开控制台，然后输入 cmd。"
